羅致光談林鄭：「權力負面影響大」；林鄭回應：「以為佢講緊佢自己，四十年如一日，初心不變」

回應羅致光談權力負面影響大 林鄭月娥：「以為佢講緊佢自己」

勞工及福利局長羅致光日前接受傳媒訪問時，被問及行政司官林鄭月娥相識多年的變化，指權力的負面影響很大。林鄭月娥早上出席行政會議前回應有關講法，指不太留意到羅致光評價她，「以為佢講緊佢自己喳」，指他由政客轉任官員有自己感受。

林鄭月娥強調，她四十年如一日，都是本著服務市民的初心，以更謙卑態度聆聽社會意見，為香港未來繼續打拼。

羅致光早前接受一個訪問時被問到對林鄭月娥的看法有何改變，指她由由出任署長到常任秘書長、局長以至出任特首有變化，他經常要提醒自己和朋友，權力的負面影響很大，當有權有責作決定，權力愈大，有時會忽略一些事情，自我良好的感覺要到某個權位時才會出現，「好多時候當啲人開始唔同你拗嘢（爭拗事情），咁你就反而應該驚喇」。

原文網址：

狗咬狗

兩個都係殺人犯唔使爭

鄭匪月娥死撚左都唔好火葬土葬， 肯撚定比人姦屍起出黎燒

比返選舉我呀

兩個離地撚搶住認自己幾咁初心...香港就係俾呢D垃圾膠官累死玩謝

姦屍+姦林鄭，你都幾重口味

姦就留番比你，我燒就得啦！

咁都要屌番人轉頭 仲要係自己友
以後佢舊年已經癲 原來仲可以更癲

繼續死要面

林鄭寸到

謙卑？ 吓？

已脫節四十年

所以唔識用廿年前出嘅八達通

人人想林奠仆街！

事實證明贏撚左之後會炒撚晒你地全部人

佢死嗰日我一定拋西瓜拋到破產都要搵你返嚟履行承諾

姦屍果part留返俾你

....我應該係想寫戮屍....
唔知點解出字出左個姦字

160等收皮

1Q160 快d駁返柒婆啦

想跳船？ 慳啲啦慢慢等制裁啦

大家唔好睇到羅致光咁好，佢咪又係一個極度自我中心無同情心嘅人渣，睇吓之前港台訪問就知

如果有人同我講入公務員係為左服務市民，我會覺得佢係痴撚線

40年前效忠港英都已經為佢呀爺服務？

垃圾
民主黨my香港

割席

笑到仆街

羅致光又幾撚大膽

講左咁多狗話 終於講到一句人話

點解咁大膽可以公開批評上司？

燒我可以幫手，姦就交比巴打你了

撈到心灰唔想撈咪講囉

四十年如一日，都是本著服務大英祖國的初心

離地四十年仲好意思講

聖人

火葬都可以姦
真係JJ插沙

因為你潛意識係想姦

羅致光都頂佢唔撚順

新更衣室事件

40年如一日 咁你仲記唔記得你幾分鐘之前講過嘅嘢啊柒婆

同做醫生想救人一樣 為錢架姐

當然有真心想救人既醫生 但大部分都係搵食行先

中央...中央......中央

反而想知大到點
如果講到好似政府都冇人想再同佢講野
佢想點就點

咁相比之下
佢家習種大d 邊個睇邊個面

佢同習種邊個大d

今時今日,林鄭黑人憎過葉瘤

未死都姦唔落啦！仲要姦屍？

40年嚟一直都係咁閪，光仔你睇唔透

即係話40年都係咁仆街，唔係呢排先係咁

大家要搞清楚

斬件餵狗
再用隻狗痾出來d屎餵佢兩加仔

林鄭都係肉 好過去自瀆

謙卑態度聆聽社會意見

呢條八婆幾時謙卑聆聽過市民意見呀，就係佢呢啲高傲輕佻嘅態度，令到香港市民覺得佢好討厭呀⋯⋯

7仔無廁紙賣

抺黑特首，犯國安法，拉得

我課金支持你

柒婆又話不太留意到羅致光評價佢，但又話「以為佢講緊佢自己咋」。柒婆如果冇聽到羅致光嘅評價，又點會覺得羅致光係講緊佢自己呢？柒婆自相矛盾，明顯係講大話。而且柒婆回應時語氣極度不悅，非常黑面，柒婆顯然係留意到羅致光對佢嘅負面評價，而且被刺中要害，但又無法反駁，以致老羞成怒。

柒婆心胸狹窄，十分小器小家，佢一方面迴避被下屬公開批評的難堪事實，另一方面佢條氣又十分唔順，忍唔住都要乘機串番羅致光，話啲衰嘢係講羅致光自己。柒婆仲話羅致光係由政客轉任官員，既貶低羅致光係政客出身，又提醒羅致光佢之所以水鬼升城隍做到官，都係全靠柒婆佢提拔，警告羅致光唔好得罪佢呢個恩人兼老細。

兩個狗官兼廢官，一個自命天才，一個自命精英，其實兩個都只不過係三姓家奴，無才無德，為權賣舊主，求榮賣香港。兩個賤精各懷鬼胎，互相卸膊，結果都係狗咬狗骨。

兩個人合力搞死社福界足足已經有20年

熄咗燈都一樣㗎啫

邊個姦佢屍咁撚變態？

搞咩 狗咬狗

160 係我面前只係狗黎

呢四十年來冇進步

又講初心， 就是七蛾初心，累死香港人

四十年嚟都係一隻臭閪

或者個意思係佢由 day 1 就係諗住玩爛個香港
初心不變

推

我要立法會選舉